曾經會考0分 而家做緊 賣衫師 你問我答

舊制ce 0分
做緊賣衫師 人工12k-15k

廚房幾細？

咩都可以加個師字

請唔請人

會考0分
做緊連登師睇你開post
人工 0

唔請 可能就黎被人炒

拍過幾多次拖?

住劏房

4次

讀書唔成嘅原因係？

如果可以從頭黎過，會想點行條路？

我2分,失業中

賣內衣？